有無手足今日蛇波😷😷

90後

窮人先返工

係老法睇緊夜診

射波抄10000次雲加世界第一？

邊有錢呀 不了

系

四方雞

港奴唔敢射
怕俾老細屌屎忽

Post黎睇下你抄到邊

狂柯

Weak

個人做到你咁 講完又唔找數
唔怪得你鍾意d雞
同你個人性格一撚樣

佢係雞 唔係鐘意雞

樓下間診所爆棚

日日都爆